保良局何蔭棠既學生 真係世界級

2:10開始

第88日了
一齊行落去

寧化飛灰
不作浮塵
Give us liberty or give us death!

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

青春
香港有呢班年青人真係值得驕傲

睇撚到喊

保良局何蔭棠既學生 真係世界級!!!!!

對比自己中學時期，真係有啲慚愧。
而加既香港學生真係好高汁。

香港學生令我對香港仲有一絲希望

依間學校個校長講野都唔覺悶
仲有 啲政策都唔錯

好感動

睇到好感動

型到爆

唱校歌第一句笑左

唔唱支那國歌 但做人識節制
會尊重返學校既校歌
呢間學校啲學生真係不得了

慈雲山名校

姐姐喊了

真係眼濕濕,呢D先係香港精神

以後都可以用呢個方法抵制支那

cry

睇埋尾 10:00 有兄弟爬山各自努力

多謝學生

中學生

推

母校

超感動.

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

加油

借位

［學術研究］有咩方法幫被捕巴絲

［突破盲腸］曱甴對應方法

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

Help push

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

加油!!!!!!!

多謝你地

然後係10:05

起晒雞皮!

4:12 呀

起撚哂雞皮, 香港靠你地

但聽講呢間學校呢兩日不停打壓學生

而家仲禁錮咗班舊生同學生唔畀佢哋集會同貼連儂

有冇現場人士講下

只要入面啲學生無被清算, 我唔再笑保良局了
本身睇保良局成立係華人精英為左保存妹仔制度而成立
而家有班咁既學生, 如果留得住就代表保良局真係有翻啲良心

睇到眼濕濕 我係佢地身上睇到未來

支那仲想搞國教
一定失敗
成個世代既人都睇清哂支那真面目

支持香港學生，你無做錯

真係不枉我喺隔離讀過小學

国歌之後係校歌

校歌無人搞事

同學們好清醒，反政權唔係反學校

我中學仲係手on99

同喊

同問

黃大仙區又加分
其他區連車尾燈都見唔到

最尾有彩蛋

咁都關你事

好熱血！老師校長都好好！
香港學生真係好可愛！

開學播国歌個陣 同學仔唱Do you hear the people sing 黎蓋過佢

識玩，唔係盲反

Any backup plz

慈雲山黎WOR師兄....

乜而家開學要播國歌咁撚癲？

慈雲山咪黃大仙區入面

唔好吹奏校長老師，等陣藍屍又去教育局投訴施壓
其實佢地乜都無做，只係學生民意表達

慈雲山咪黃大仙區, 你做咩姐次次黃大仙有事, D慈雲山手足都係一車車37M咁落山架

但聽舊生講好似俾人打壓

好撚勁
Respect

好團結勁到爆

而家舊生返去幫手搞罷課比人打壓緊 困左係間房入面

Ok,我自膠, 我記住左校網

係學生叻所以做到呢啲事 唔係學校開明，保良局無一間學校係無辜

推上報啦 幫手比壓力學校

保棠！

借ac
各位 而家唔好話世界級住 因為呢次嘅活動 學校開始打壓咁多個罷課同學 有罷課嘅同學都俾老師逼咗入一個課室 完全禁晒言 去邊都有老師跟住 今日有社活動都唔俾參加 要喺一個課室做咩都要俾人睇住 聽聞有2個社長侯選人因為俾人搞搞到乜都冇得做 之外 有啲老鬼返嚟佢哋都俾人禁錮晒 出面都有老師看守 等班老鬼冇得出去
原本有講話搞Lennon wall嘅課室學校都出爾反爾 開都冇開到
各位 我哋學生搞就搞到 但係而家俾人打壓呢單嘢點都要po出嚟
唔使fc 本人係在校其中一個同學

好想做個到既學生

好多中學30/9都會有升旗禮
各位校友要努力幫幫師弟妹，爭氣呀

我都係老鬼 但今日返唔到黎

係，啲舊生宜家全部起哂118唔俾出離，門口有老師守住

你地班學生係點plan定呢樣野真係世界級wor

Tuiiii

有個罷課grp討論要做啲咩，不過呢兩日比人打壓得好西利

重有十分鐘左右MC完場講自己意見

催淚過黑警d垃圾tg

感動

香港學生的光榮

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

屌 more

而家學生真係好高質
香港既年輕人真係令人感觸又感動
香港好彩有你地呢一代
80s支持你地

咁係非法禁固wor, 又唔係佢間學校D學生

成班撞出去啦, 有無打過ruby 呀

推到上報 等記者比壓力學校

咁都叨到光

理由係咩？

佢有無鎖住先
無鎖點解唔衝出去

就算有鎖
拎張凳車爆個門佢
佢告你毀壞你就告佢非法禁錮

非法禁錮是《普通法》罪行，亦屬侵權行為。非法禁錮即完全剝奪受害人的自由，在沒有合法理由下，禁止對方離開一處地方，即使只是短時間，即屬犯罪。非法禁錮通常被廣泛了解為「監禁」受害人，然而這並非本條例的治罪要素。條例著眼點在於受害人是否被非法阻止離開某處。如果有纏擾者威脅要使用暴力，恐嚇受害人留在原地，已是觸犯非法禁錮。

非法禁錮是普通法罪行。根據 第221章《刑事訴訟程序條例》 第101I條 ，最高可處監禁七年和罰款。

哇。好撚高質

好奇問下點解大家都知要唱 邊個通知到咁多人咁齊心

高質到

大家不如記埋第二段啦

Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!

Will you join in our crusade?
Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade
Is there a world you long to see?
Then join in the fight
That will give you the right to be free!

Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!

Will you give all you can give
So that our banner may advance
Some will fall and some will live
Will you stand up and take your chance?
The blood of the martyrs
Will water the meadows of France!

Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes

咁如果係學校呢？因為學校係私人地方，自己周圍走會唔會比人告擅闖私人地方？

九月七，機場見
九月八，美領見
光復香港
時代革命

推！

我地未開學前就開左個tg gp，傾過成個流程

推爆佢

推上報比記者睇

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

香港加油

好勁 好合作

推啦

感動.................

推到大家識唱成首

推到有其他學校跟

學校而家打壓緊學生罷課自由呀！

好感動, 好心痛

200成班一齊傾 有老鬼有同學

幫推

喊到收唔到聲

唔好比學校打壓到，要遍地開花

好撚正

有學校成功左係對其他中學好大既鼓舞

推呀

上熱門！

Push

而家學校打壓同學 本身話開課室比同學做連儂牆 之後反口 今日又困住返去學校既老鬼

push!

唔可以比佢沉

個日嘅流程圖

保良咁小氣一定秋後算賬

pish

師長為何不聽聽年輕人的聲音

唔好比佢沉

抗爭到校長落台

保良局仆街黎

Proud of you guys
第一次睇開學禮睇到眼濕濕

個校長岩岩做左無耐

最後30秒真係喊左

支持保棠學生呀，幫佢地唔好比人秋後算帳呀

推上報

係

喊左..香港既未來係充滿希望..

80後既我自愧不如

Proud of them!

會唔會太勁 睇到我喊

啲老師變晒做佈景板
好撚好笑

有冇何蔭棠舊生/學生比班垃圾打壓緊

對面街間所謂band1保良局舊生表示自己母校不知所謂

你地無做錯！

睇到喊左 係地鐵度

香港人加油

起晒雞皮 睇到好多學校都咁樣 證明香港仲未陸化晒仲有得救

屌好感動

推上報呀！

喊咗，你地好勇敢呀

認同

恥與橙成為伍

Mc妹妹

堅世界級！香港學生好波！

唔關事 得學生係值得光榮 間間學校都

舊生應該要勇武少少，你班師弟妹已經行左一步大棋

真係好高汁, 感動!!

終於唔係talk band 1啦

Respect

加油！一齊行落去！

唔洗講做得保良局校長都一定係仆街
不過以我所知
教育局開學當日
每一間學校都有edb打電話問佢地用乜嘢方式去打壓學生
教育局如果唔滿意學校做法
係立即要求佢地禁止學生做任何表達政見動作
如果唔係 下年就唔派學生比佢哋
所以都有啲學校上晝同學生傾掂數
下晝就唔俾佢哋做

睇到喊

睇到10分幾 個mc妹妹一講 真係返工都忍唔住喊

有你地香港先有希望

有好多舊生返左去架

保一爭氣啲得唔得呀。

你地而家可以evaluate 同 suggest school picnic destination 都係前人罷去旅行同校長 bargain 返來架。

高汁

為你們喝采

校友同學校傾緊

利申 代女mc po :
我喺台上面講嘅嘢只係個人立場，我事前有通知老師，都有畀人思想教育，係我唔聽教，我只係想用少少時間同少少力量叫醒啲人，同埋參與罷課嘅學生都有受學校打壓，唔想咁高調，希望大家唔好推，以免秋後算帳

老鬼為你地而感到驕傲

深入民心👏👏👏

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

睇返啲大學生罷課罷食都做唔到

又喊左

香港既未來

臨尾把聲聽到濕哂

唸返起自己中學個陣，on99咁就幾年........

MC把聲好好聽

希望三十年後既香港起碼仲有呢班仔女守護住

相比之下 保一真係垃撚圾

好想放上Twitter做外國文宣

我愛何蔭棠:*

咸了 你地班後生要保重 萬事小心呀

我睇到未來

香港人 加油

身為保良局校友
只能講一句

光復香港
時代革命

痴撚線 我起哂雞皮

何妖又要出信比學校啦

學校係屬私人地方，嚴禁未經授權人士進入，擅闖者可被民事起訴擅闖私人地方，
同時，若他們的出現引起他人憂心，可能干犯遊蕩罪，最高可判監兩年；
若他們被認為有不軌企圖或甚至前來「踩線」，可能被控企圖爆竊，最高刑罰為入獄三年
如他們闖入時毀壞門鎖或鐵閘，亦可被控以刑事毀壞罪， 最高可判監十年

之但係，首先我估班舊生唔係擅闖，而係可能門口登記完先被放入去，咁又點會係擅闖/強行進入
而如果而家咁嘅情形，一係就係錄住片/LIVE同門口條看門狗REQUEST要離開，但就係離開成間學校
而唔係齋離開間房然後喺無授權之下走嚟走去，因為反而咁就係遊蕩

咁如果佢係唔畀你行出門口離開保棠，就真係被非法禁錮，爆門走係最好方法
我假設如果有個人，登記入完一個私人地方，然後入到去係可能被企圖強姦/生命受到威脅，再整爛道門逃走都絕對合情合理正當防衛啫

同埋，其實留喺間房入面先係最危險
玩唔埋校方宜家已經CALL緊黑警過嚟準備欣間圍捕舊生又砌生豬肉喎

何蔭棠表示我地呢邊5年都去同一個地方啊(大棠），得中六先可在去op

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

兄弟爬山各自努力

以後聽到國歌識唱了

收唔收年長生?
校歌好好聽好有意義

睇撚到喊 香港仲有希望

年青人多謝哂
係你地令我對香港充滿希望

你地真係好叻

一大早睇到流馬尿

respect

有冇片，相？

雖然走撚哂音
但真係好感動

黃大仙區 一向高汁
要知道由細打到大 鬥到大~

起哂雞皮呀大佬

不得了

4:12 唱完校歌仲要叫口號
起哂雞皮呀屌！

勁

又係公司對住電腦喊左中學生 辛苦晒你地

希望間學校之後唔會禁佢地聲⋯

嘩, 真係睇到喊喎

同埋仲要睇平時舊生入去之後係咪可以周圍走
如果可能本身校方限咗不嬲舊生入完都只係可以去某個地方例如可能地下同二樓咁
但你去L咗三四五樓
咁當然係違反咗該處私人地方所定嘅授權範圍咁可以告啦
但係佢最多都係請你離開非授權範圍嘅啫
係無權因為你入咗非授權範圍而叫你入房畀佢禁錮架喎

利申返先：非專業

起撚晒雞皮
再望望自己以前既學校...
呢間學校既同學仔要引以為傲自己曾經有讀果間咁既學校

高質

好撚感動，10:00個MC仲叫「兄弟爬山，各自努力」

唉，有冇辦法可以保護佢地，咁樣成俾人搞

留名睇

我都係

睇到喊左

辛苦哂!!!!!!!一定去

屌睇到喊

Proud

睇字幕都感動

不分化 不割席

[律師建議］ 緊急 請廣傳

831太子站當日有份俾人打嘅市民，請盡快聯絡律師做民事訴訟(personal injuries)，向法庭申請要地鐵攞CCTV。

一定要快，如果過咗期限，地鐵話自動洗咗啲CCTV，到時就真係冇人知道太子發生過咩事。

註：其實唔止身體受傷，心靈受創都可以告。當日喺現場目擊事件，造成精神痛苦，都可以嘗試用 secondary victim （非直接受害人）去追討。最後告唔告得入唔係最重要，目的係令多啲人有權拎CCTV，還原真相⚠️

星火同盟 98190979
民陣 65499452
民權觀察 94632945
伍展邦律師行 26081400

推呀！！唔想有人抄車，但更加唔想抄左車但冇人知！！黑警一定要還債
追究到底！

睇到想喊，宜家D中學生真係好生性

好感動 好齊心 真係唔係間間學校都有同一個信念

點樣打壓?
唔怪得唔唱校歌啦dkllm

好高汁

我中學時都唔敢做，絕對係一代新人勝舊人

可以係紅色底的學校出淤泥而不染
高質

呢間學校必揀之選！

屌 睇到眼濕濕

好有feel....gjng ar...
推

蘋果都報左 冇得低調啦

學生最勇武

愈反愈黃

值得每間學校效法!!!!

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

我將來個仔或女一定要報依間

當年讀中學日日玩膠真係好開心！
而家見到d中學生被打壓真係好傷心

好波

見到母校卒之砌低對面 成為數一數二top band 1 好撚滾動

薪火相傳，香港人加油！香港有希望！

[black]good job[/black]

叻女

呢代後生仔勁呀！

喊到仆街

留名

好正
保一呢咁？！

紅底。。。。

好可愛

我愛你地

喊濕濕

好撚正啊屌 好想讀

超勁

痴線架

居然見到我間中學係連登出現

哥哥慚愧

你老尾！太令小弟感動

第時佢地grad, 如果又係小弟in.

保良局何蔭棠既學生一定會優先考慮

好正好感動
十月一號可以try try
唱兩次 Do you hear the people sing 副歌就啱啱好

好彩我中學唔會播國歌
會既話唔洗今年都會次次比人屌

各位社會棟樑

縮縮睇到眼濕濕

唔好對保一期望咁高
利申已 grad

有冇舊生tg gp

屌!!!好感動

毛管棟

睇到喊曬

屌你老母型撚到

嗚呀 好激昂

不犯法、不受傷、不被補👍🏻

721831

我見到香港仲有希望

型到

國呀

香港有以一班年青人就有希望

起撚曬雞皮

曾經唸住移民，但呢兩個月見到啲中學生大學生，
我知香港既未來比過往個二十年更光明

光復香港，時代革命

proud of you !!!

真係睇到喊 一個二個叻豬到爆

喊死人咩

721
811
831

其實 聖保羅書院都係世界級
好型啊 香港既學生!!!!!!

我睇到喊左

雞皮已起

國歌原來唔係今天我

喊撚左

峰迴路轉

99撚表示如果我嗰時係咁識諗就好
好感動 香港有你哋實在太好
真心感動到唔知點形容

開咗學會緩和啲

林奠又計錯數

support!

做咩要搞喊我姐

忍唔住喊左，欠左你地呢一代

支持

我好滾動

好感人

搞國教都無撚用啦

睇撚到眼濕濕，好開心香港仲有咁優秀嘅學生。

世界級係學生 並且學校老師

一開始覺得好笑，跟住即刻忍唔住喊，好波

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

你地真係好犀利

咁係已經放返哂？同埋係要即時離校定可以繼續同做咩先

喊左

pushhh

咁溝通夠下個星期早會舊生又再黎架啦喎

睇到眼濕濕
但呢間絕對係紅底學校

最尾都有金句。

push👍👍👍

Sorry撳錯負皮

成剽學生被困，學生都一定係誤會自己被困啦

Proud of you all, salute to you all!

下個星期陸運

校長咁叻全部黃既同學仔踢晒出校囉
你唔夠學生等殺校啦

Water Revolution革言

面對警方衝擊時堅如冰<<<里個就黎過去式啦

請專心運用以下三條

分散警力流如水

快閃活動凝如露

適時撤退散如霧<<<<好好諗下點樣真正散如霧

達到真正嘅Be Water

以家個局係

迫人失去理性

失去良知

請凡事三思而後行

岩岩先換完，舊果個仲仆街啊，想知詳情查翻舊報紙

困乜尻呀 唔比你全間學校周圍走咋嘛 好正常

利申：啱啱出嚟

国同國係唔同，兩個概念，唔好搞錯

開學冇耐就陸運咁攪笑

屌好撚熱血香港有望

Aush

無撚左既

屌，個校長只係換湯唔換藥
無咩分別

del左片？

無法播放影片

而家連中學生都咁勇
香港有救

慈雲山人，我愛你

差啲喊咗

好可愛, 唱校歌唔唱國歌, they know what they love and respect!

Proud to be 保記！！

岩岩睇完就有人block左

條片冇咗

你地好勇呀！！！
光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

DEL左!!!!!!!!

無左既屌

冇咗

closed acc on9

有冇人backup,好想睇

啱啱睇完就畀人del咗

校友
雖然靚模yuen雞都係呢間學校出
仲有出左好多警犬
老師好多都係藍

不過學生依然高汁

片都冇埋

睇唔到了

有冇backup

條片已睇唔到

聽到起哂雞皮

有冇Backup啊兄弟

btw students

Back up

有冇back upppp

點解條片會無左

唔想係呢d 片度做仆街仔

有冇back up

push

屌。。。嬲

學校channel黎，緊係要河蟹啦

睇完唔夠2分鐘，想再睇多次已睇唔到啦😭

新上任既只會更保守
唔驚冇左份工咩

明明我學校都係何蔭棠附近 但點解差咁撚遠

咁快俾人和諧咗?

仲有另一間中學都好勁~

係青春啊！
青春就應該轟轟烈烈，呢D先係激情

愛校不愛國，沒有問題

mc會唔會被清算緊

生不入黨鐵啦

啱啱睇完就冇左

好滾動

睇左幾分鐘，同同事傾完計之後冇左

This video is no longer available because the uploader has closed their YouTube account.

Good

以你地為榮

屌你咁都del

簡直係香港學生既典範
BTW 把聲好好聽
一定人靚聲甜

有冇backup？我未睇呀

睇睇下無得睇

無左嘅?唉呀…

這個頻道已關閉，無法繼續使用。

推 backup

好感動吖同學仔，搭緊小巴睇到喊。

youtube段片下左架

無咗

屌，比人滅左聲

痴撚線學校,好撚癲聽到眼濕濕,簡直挑戰學校底線,加油香港學生

慢左

fb secret page 無 backup咩

睇睇下睇唔到

回問

So touching

條片已不存在，有冇人有back up

係整個channel無左

俾人report左

like係俾校長
有幾多個校長opening speech之前會同學生躹躬

（台灣戰線）向台灣申請香港防衛隊

明明我學校都係

學生嘅質素唔係淨係講成績架

『緊急』 － 九龍灣42c巴士手足要人救！！！

各位入黎幫手！！！琴日九龍灣手足要幫手！！！救到一個得一個！！！一個都不能少！！！

而家睇唔到... 有無巴打可以講下大概咩事

被del有冇backup

睇左
光復香港
時代革命

同區光榮

好勁！！加油呀同學仔！

紅底學校都可以放瞻做到咁，其他學校呢？

支持你地
香港人加油！

但好想account holder上黎講下點解del account

del得咁突然

被禁聲了
肯定係受壓力

account closed

咁快死連真係超正

中學生加油！生於這個世代的所有香港人都有責任為正義和自由而戰！

link not work wo

有無其他link?

癲左。好正

mc 最後個段真係聽到喊
以前覺得90後可能就係最後一代真香港人
覺得00後會因為普教中同埋港共洗腦
睇完呢條片就知道香港仲有未來

有無backup

仆街滅聲

致全香港嘅年青人、學生：

無論呢場運動結果係點樣，我哋所有人要認住依家呢個港共政府嘅黑暗邪惡行為，將來你哋係社會上發光發熱，香港既未來由你哋主導，我衷心期望將來可以見到真正公正公義喺香港重新燃點！

由2019年6月9號之後發生嘅每一日，手足嘅犧牲，警黑勾結，殘忍冷血嘅非人道對待，公義被踐踏，數以百萬計市民上街抗議示威，我呢一世都忘記不了！

呢班小朋友都甘勇敢 我地做大人架簡直無地自容

同學仔一齊行落去

屌嬲，睇完想Backup就冇咗

保良局比我嘅引象一直都係親中，係條片見唔到，唔代表表佢地唔會抽後算帳

有冇巴打有BACK UP?

叻仔叻女

有沒backup?

唔知，仲係在校生

條片幾個鐘已經被消失有冇back up

希望MC唔好比人清算,MC最後居然仲要講埋兄弟爬人各有各做

如果香港有中學暴動而仲放TG，會唔會係世界第一？

有冇back up?

推， You cant kill us all!!!

係黃之鋒Facebook仲睇到

唔止同區 係真係喺隔離 用過同一個球場

真。保一

死LINK

encouraging

片死咗...

proud of my school

蘋果都仲有

哎呀！條片關閉咗播唔到嘅？
全港有良知的學生都是世界級
香港人加油💪🏻

on9同一個校網架

好勇敢，個女仔把聲幾好聽

睇到眼濕濕，好撚正

唱埋後段嘛
Will you join in our crusade?
Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade
Is there a world you long to see?

Then join in the fight
That will give you the right to be free!
....
Will you give all you can give
So that our banner may advance?
Some will fall and some will live
Will you stand up and take your chance?

教到一班咁既學生出黎絕對係光榮

一路都唔唱 一路都係奏國歌唱校歌

山友好野

好似都係同一個gp

仲有得 download

144p

1080p

唱第一句do you hear the people sing即刻眼濕濕

型撚到

香港學生妹

青蛙講咗咁多年嘅top band 1終於做到了

校友

有舊生會未

正式超越保一

小學我都係保良局，佢哋成日搞國民教育，差啲比人洗腦，如果唔係中學有返啲正常嘅教育我唔知我會變成點

支持同學 校友表示希望學校的名校風骨由此培養

條片死左，有無人back up左

ac關左，比人report?

光復香港

起哂雞皮
感激有你地

唔係伊朗唔嚟香港咩?要踢中立場

Backup 在此

好撚感動

lm

未

no video.

條片無左了

五大訴求 缺一不可

其他學校識做啦

無撚有錯，保良局之前會搞教育營難道大家又唔記得左？

真係搞到我眼濕濕

有冇backup?

都唔係嘅 都有學生唱校歌 所以應該係校方持開放態度 令學生有歸屬感

港人講地幫大家轉發了
謝謝

睇埋最後嗰部份，喊咗出嚟

推依個

搞咩？？台灣大支幫香港人作左首歌冇人like?

confirm左香港踢

Real band 1 school! Salute to all students.

睇唔到

傘後本身真係對下一代冇希望 , 以為會被蝗化 , 今年真係完全估唔到我地既下一代既良知冇被抺去

兄弟爬山 各自努力
忍不住喊左出黎

個教育營係軍訓營，迫我地封著國旗啊國歌

Please back up

對

Cls

以前個個笑鳩00後垃圾支那種
結果而家成年人連保護後生仔嘅勇氣都無
好多淨係識匿喺後生仔背後，要班後生上前線擋子彈
慚唔慚愧

利申: 想搵窿捐

學生哥都敢發聲

使用者帳戶已經於剛才關閉😭

無左啦條片 嗚

上咗蘋果喇
光復香港 時代革命！

光復香港 時代革命

[backup] 精華

睇唔到段片求總結
can't see the video , summary pls

大家一定要好好保護學生，唔好俾藍屍清算佢地

舊生無被困，去118只係聽學生代表同學校代表講野
601唔開係因為上堂時間，會係特定時間再開返

好勁

唱左膠歌都吹奏
你會唱城邦會戰勝歸來先算啦

屌嬲

喺公司睇到喊咗

無咗條片嘅?

香港有係地未來就有希望，推

冇左條片

清算
推撚到全香港都知保棠學生好野

堅到一个點，強。

好撚勁
如果班教畜郁班學生 我一定出黎

保良局最鐘意洗腦，會比壓力佢哋

你夠唔夠薑播国歌 唱第二啲歌先

無左條片

真係無撚得頂

我中學果陣成日唱改詞國歌架啦
好撚難?

del片點解釋

屌...嬲

勁。

睇到眼濕濕
加油阿中學生

呢樣野要當事人出黎解話啦
我剩係confirm到舊生無被困

我見到香港嘅希望，

要全校跟住喺開學禮唱就真係好撚難

得啦得啦 你最叻

推俾其他學校既巴絲睇#dance2#pi

推！
但link已dead

我中學既時候做緊，佢地又做緊乜

條片無咗@@

最後個女mc
如果臨尾再講多句香港人加油,萬事小心就完美

保良局親中㗎，唔好問我點解，因為我小學讀保良局。啲功課多到爆。考得唔好老師會比說話比你聽

[backup] 完整

support

感動!

新一代仲團結過以前多謝你地

以後有咩片都要第一時間backup

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與
12. 罷搭港鐵
13. (自己加) 維持有限度工作，上多啲social media緊貼實況，轉發。

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

佢已經好緊張 聲都震晒
唔好咁多要求啦

你應該都感到光榮!!

畢業生留名
佩服新一代

full version

高汁學生, 老師都高汁

即係唱出心中嘅說話

喺office 一路睇一路流眼淚

Do you hear the people sing呢首歌外國人好buy! 放上多外國人睇既media! Twitter reddit呢d!!

好

保記好撚奶共
有風骨個啲一係勁校一係有猛人坐陣先有pan骨

走晒音
走音都唔割，我都想開學禮

段片冇咗

中国有乜問題？殘廢國家用残体字。所有殘廢嘅嘢都應該用残体字表達，譬如：党铁，大湾区等等

無撚有錯，係用侮辱方式去所謂訓練學生

Any backup please ?

Q

Bam左?

蘋果仲有

backup

Will you join in our crusade?
Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade
Is there a world you long to see?
Then join in the fight
That will give you the right to be free!

刪左？ 被和諧了？

個

你啱,已經好叻女

Lm watch

有冇backup呀 冇左條片

學生哥好野

Invalid link already or just me?

唔清楚嘅人可以睇睇新聞，我想大家focus返係班學生有自由意志世界級

唔好拖埋保良局落水，保良局無一間係無辜的

睇唔到喇已經，有無人有backup

香港嘅未來

#486

睇唔到，俾人ban左？

感動
香港人加油!!

Removed

斷9估係唔想比清算所以del左

佢地第一日罷課同一眾校友一齊叫口號

Fb條片睇到喎，唔係YouTube

求backup

無得睇

癡線 佢哋好勁
仲有咁多人未放棄 大家都唔好放棄阿

台上面啲教畜一啲反應都冇既?

Back up係到啊

真心呢間學校啲阿sir miss 某幾個幾好
翁sir 化學miss 王個啲okay既
不過學校政策垃圾
多功課個啲不在話下
仲有咩垃圾訓練營
岩岩開校個時
頭幾届學生過得特別慘

831

有冇backup? 想J

頂 好撚感動

其實好多成人都撐年輕人，只不過站於教師立場應保持中立，唔可以出聲。

其實無阻止大家唱歌、嗌口號，都反映好多人撐學生啦。

舊生快啲出黎呀...唔好比班師弟妹被人事後清算！！

慈雲山友 🤤

獨攬生殺大權 校長禁學生會

花逾千萬設錦鯉池、茶座、瞳孔鑑別器
保良局名校大花筒

慈雲山名校生 控訴瘋狂補課
14天聖誕假全日上堂「生不如死」

極權必會倒下

學生仔，你好嘢

睇到眼濕濕
但係今次唔關學校態度開唔開放事
明顯係之前出過事上過報 見過鬼就怕黑 所以今次唔敢攪大件事
點知反而搞到咁大
放心 以呢間紫色巨塔同紅底局嘅性格 而家唔出手 遲啲都會秋後算帳

真

已睇唔到

好波呀

up

我屌...有無咁撚勁

第三屆學生here
真心佩服KY

男人老狗睇到流晒馬尿

唔係你以為「補堂」呢個名點嚟

屌你我都係第三届啵
我地第三届出左幾個名人
靚模coco yuen
仲有位麥小姐
仲有個警犬東九龍衝鋒隊第一指揮官

屌你 一睇個名已經知你係邊個

冇事佢地唔會秋後算帳 但要明白辦學團體係保良局
啲老師已經幫學生頂咗好多

黃大仙勇武no gear滅催淚彈，又高質學生，唔通真係要定都黃大仙？

屌你

好型！

明明武館排行榜都入唔到
邊估到今次會咁勁

東九龍衝鋒隊第一指揮官

某啲miss 阿sir 見fb個度係有撐學生既
不過唔多囉

我都係老豆搵仔group個度睇返黎
估佢唔到

好撚感動呀屌

而家係咪冇咗喇？我小學啲老師都係冇比自由我地我中學唔係讀保良局，讀啲band2學校。不過我聽我讀保一嘅師兄都話保一冇乜比自由比啲學生。佢話都有啲老師好，講嘢唔可以以偏概全嘅

睇完D 眼淚爆出黎.

條片冇撚咗！

PUSH!!!

保棠好多老師都係黃 已經頂咗好多
同埋保棠老師同學生關係不嬲都close

學校成日話自己band 1
明明開校個時band2
就係貪佢band2 同中中先入佢
點知入到去夾硬要人用英文教
我dklm
好彩啲老師都ok好人
起碼教我地個啲

睇到了，大家加油

好老師

保一掛名band1 名校點會有自由可言

#？

頭幾届少人個時真係特別close既

琴晚佢係黃大仙中心帶隊

想認識下師兄

金竹日弓土 大中
fb id 明明就明 唔明就算
利申無加佢fb

兄弟爬山,各自努力
把聲靚到

佢啲風光淫亂史

一流中學

個youtube channel close左

你地會唔會搞個tg grp組織舊生
定係在校生grp照比舊生入

有隻留班伍狗都好多淫亂史

有無back up?

唉，佢哋ban曬啲課外活動

後幾届啲野唔知啦咁

好似我畢業都未見到佢升中四

佢把聲好適合做電台DJ。戀愛了

仆街打漏嘢 我係第三屆DSE

差好遠囉唔該
屌佢老尾個時去到中五都無得出去食lunch

Video unavailable

果時個個嗌外賣入黎

香港人精神承傳

高中先俾叫外賣 我中六嗰年先俾人出去食

由大我一屆變遲我一屆畢業

太高調師生都有危險

好型

一係學校訂飯
一係學校小食部買撈面食

條片無撚左。。

好多人偷叫外賣架

我個時外賣都無阿屌你

我地呢啲乖學生點同你

有冇人有backup 片？

打壓了 無左

[律師建議］ 緊急 請廣傳

831太子站當日有份俾人打嘅市民，請盡快聯絡律師做民事訴訟(personal injuries)，向法庭申請要地鐵攞CCTV。

一定要快，如果過咗期限，地鐵話自動洗咗啲CCTV，到時就真係冇人知道太子發生過咩事。

Proud of you all

第五屆表示 f4-5 成日叫陽光外賣

真香港人
一齊行落去一齊贏呀

同過佢同班

其實校方都真係唔話得 比左好多商討空間學生 並冇流傳嘅咁嚴重嘅禁錮同打壓 其實學校係9.2任由學生係開學禮表態 full gear參加開學禮 大嗌口號 唱歌 學校全部都冇秋後算帳 一切依程序
反而完左開學禮仲讓出個禮堂 比想罷課嘅學生係禮堂商討意向 當中舊生都可以參與討論 老師仲係禮堂內派一箱箱水
最後校方係協商後今日終於比左其中一個課室嘅壁報我地整連儂場
明白老師係學校有佢嘅難處 佢地已經比上頭打壓得好勁 壓力亦超大 何況學校係保良局紅底 佢地真係幫到盡、做到盡 希望大家唔好再施壓 學生自有抗爭嘅方式 老實講老師都只係傀儡 希望唔好再流傳不實消息同埋攻擊老師
麻煩各位槍口對準小小 老師唔係學生嘅對立面

利申：保棠人

點解我地個時無呢支歌仔唱

叫叫下好似都冇咩人叫
好似係我地興起

聽完校方致詞忍唔住淋咗馬尿

呢型班真係清泉
對比而家新界堆支那學校，八成學生都係講支那語，真係差十皮

話說我地果屆都出左個
民建聯 深水埗社區主任 夏小姐

又冇咗了 有冇back up

世界級

對面叧一間保良局中學舊生表示 respect

睇唔到嘅

有follow幾個該校老師ig 佢地表哂態反送中反警察

唔好開名

片 無左

學生好波！！！奏校歌唔唱國歌先唱反而更落中共面！對準政權！

btw, 而家啲中學連開學禮都要唱國歌
唔係逢七一十一先唱

今朝唔得閒睇，依家冇咗

一揚即炒

係舊生/學生都知老師好多都黃 真係算係咁

睇唔到啦

睇唔到既

好多老師都係ig fb發哂聲架啦 教育界遊行仲見到佢地一齊行 希望大家唔好誤會左一班有良知既老師

有人back up咗

我淨係有add一個阿sir
fb見到佢有出聲都好安慰

無人識

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

好叫唔叫 叫間最劣嘅

港人港地圍攻緊

頂住呀膠層

00 後哥哥以你地為榮

好記得有一年六四 有位教hist既老師成堂就係播六四既片 比我地知道當年發生緊咩事 不過佢而家無係保棠到教啦 呢間學校雖然係保良局 但其實都有好多黃底老師

五大訴求，缺一不可

應該知邊個

公義的種子已植入下一代！
柒婆吾通你可以殺哂香港有良知的人嗎

睇唔到 有無backup

Del咗

當年我班既英文miss都用左一堂既時間同我地講六四 講到喊晒 不過依家都應該無做lu

依家啲中學生好勁

backup ASAP

現吾到

睇

Del 左account 喎

God bless the Hong Kong

被河蟹了？！？！？！

毒撚SOR
除左自己個屇之外
其他唔係好識

同學各位，找個位
這是你的開學禮！

希望個MC無俾人秋後

但願如此

呢一代可能係最後抗共既香港人了, 如中共未倒, 之後就會一國一制

點解我無呢d學校

我同你都世界級
點解可以連I大都係我師弟

00後生於亂世而不染

青蛙走咗，而家邊個做校長？

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

屌

Up

pushpush

我都睇到眼濕濕.
香港呢個質素既人民,有邊個地方有?

遲咗嚟，睇唔到啦

有其他link嗎 睇唔到了

多謝你地!

相反我間學校校長話校友係魔鬼

睇到眼濕濕

睇到眼濕濕 mc妹妹個人立場個幾句好勇武好型

平呀麻
當年幾好食架wo

食曱甴你都啱

班同學仔簡直世界級

屌你，做乜搞到我流淚？

睇到喊 未來係屬於你地架同學仔

林少娟

片已不在了，請問有冇back up？

我愛你哋

好驕傲我地仲有一班咁有良知嘅中學生

繼續爭取雙普選！

Proud of you guys

陽光好似執咗
利申grad果陣未執

香港未來

反還反但有分寸，尊重學校但唔尊重所謂嘅祖國國歌

香港有咁嘅質素學生，證明香港仲有希望

梗係

點解睇唔到既

眼不見為淨

有無back up

CLS點解可以咁叻仔叻女

Will you join in our crusade?
Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade
Is there a world you long to see?
Then join in the fight
That will give you the right to be free！

推到所有人識唱埋依段

睇到想喊，覺得好感動，連呢班最應該享受無憂無慮嘅校園生活嘅中學生都仲咁堅持，我地有咩資格唔努力下去？
五大訴求 缺一不可
唯一出路 雙真普選

Dead link

Thanks for back up

兄弟爬山，各自努力
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

有冇backup? 己經睇唔到

慈天小？

Well done, my friends. You are not alone

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

如果老師教得出咁o既學生真係死而無憾啦講真

校友？

喂屌 段片刪左既？！